渣打送錢

無sc account >.<

lm

me2=.=

On9

😅

HK$25現金獎賞（「現金獎賞」）只適用於收取推廣郵件或手機短訊之渣打銀行（香港）有
限公司（「本行」）之特選客戶（「特選客戶」）。

多謝巴打
唔怪得按極都返返去信用卡賬戶頁面

記得download派錢Club app

渣打派錢即刻通知你

填完先知唔係個個有, 蝕咗時間